Opeens het monster verdwenen.
Zij had geveld over de rand van de cilinder en gestorven in de put, met een plof zoals de val van een grote massa van leer.
Ik heb gehoord dat het een eigenaardige dikke huilen en onverwijld een van deze wezens leken me in de diepe schaduw van het diafragma.
Ik draaide en draait doldriftig, gemaakt voor de eerste groep bomen, misschien honderd meter verderop, maar ik rende slantingly en struikelblokken, want ik kon niet voorkomen dat mijn gezicht tegen deze dingen.
Onder sommige jonge dennenbomen en furze struiken, stopte ik, hijgend en wachtte verdere ontwikkelingen.
